If we want to place text around an image, which CSS property should we use?
A. push
B. float
C. align
D. wrap
ANSWER: B

Can we align an element by setting margin-left and margin-right?
A. Yes it’s possible.
B. No, it’s not possible.
ANSWER: B

Choose the correct HTML tag for a large title.
A. H1
B. Heading
C. Head
D. H6
ANSWER: A

If we want to use a nice green dotted border around an image, which css property are we going to use?
A. border-line
B. border-style
C. border-decoration
D. border-color
E. border-color and border-style
ANSWER: B

An HTML document can contain _____
A. Attributes
B. Tags
C. Raw text
D. All of the mentioned
ANSWER: D

Which tag is used to display pre-formatted text?
A. <pre> … </pre>
B. <prefor> … </prefor>
C. <p> … </p>
D. <pre-format> … </pre-format>
ANSWER: A

How to add alternative text to an image?
A. <img src = “https://stackhowto.com/logo.png” alternate = “logo” />
B. <img src = “https://stackhowto.com/logo.png” alt text = “logo” />
C. <img src = “https://stackhowto.com/logo.png” alternate text = “logo” />
D. <img src = “https://stackhowto.com/logo.png” alt = “logo” />
ANSWER: D

In HTML, Uniform Resource Locator (URL) is used _____
A. To create a frame document.
B. To create an image map in a web page.
C. To customize the image in a web page.
D. To identify a name or a resource on the Internet.
ANSWER: D

What should be the value of the “width” property of the following table: (<table style="width:'???'">), to make the width of the table fit the current width of the browser window?
A. 100%
B. 640px
C. 100em
D. 1024px
ANSWER: A

Which element is used in <HEAD> of an HTML/XHTML page, if we want to use an external CSS to decorate the page?
A. <src>
B. <link>
C. <style>
D. <css>
ANSWER: B

What attribute can be added to many HTML/XHTML elements to identify them as a member of a specific group?
A. Id
B. class
C. div
D. span
ANSWER: B